建議大家望一望勸人走同叫人留嘅id

叫人留嘅好多都係6位以上嘅
叫人走話有鬼嘅見兩個都係4、5位數id
唔知有冇關係
大家冷靜行事